We gingen op deze manier voor een lange tijd, en alles leek erop dat we moeten doorgaan om verder te gaan op deze wijze voor een lange tijd, bij één dag Miss Havisham gestopt kort als zij en ik liepen, ze leunend op mijn schouder, en zei met enige ontevredenheid,- "Je groeit tall, Pip!"
